朱西涉助選舉舞弊個post都打哂飛機，就知連登真係越嚟越大紀元化

而家直頭講到所有主流傳媒都唔信
但開始信大紀元 cls

你唔信google 唔信所有傳媒
都信下錢，有啲咁嘅消息 點解FB股價仲係高位
係咪玩到用幾百億去頂住股價唔比人知有事發生

雖然支持Trump, 但Trump Cult走火入魔

而家真係唔敢開起cc台
一有野唔啱聽就屈咗你5毛pr先

不嬲都係架啦
連登係左膠泛民style就無人上啦

以前比fact check 而家唔比

我自己都唔太信大紀元
不過連貼大紀元都唔撚得
咁連登係未即係大台化呀

佢地BLOCK左你啦,你開都冇人會吊你CC台連衛兵只係中意圍圍喂

貼乜都唔緊要, 唔可以盲信姐, 要有被challenge既心理準備

大佬 咁大單野 真係好易fact check姐
唔係講緊啲咩秘密，如果咁大間公司啲老闆比人起訴都fact check唔到 大家都唔洗玩㗎啦

登派你做好D宣傳先啦

大紀元都唔比po惡到

當花生
冇跟車太貼
不過好想朱閪百格仆街

死左膠屌你老母

主流媒體咪又係捧拜登捧到on9 同大紀元有咩分別

狗屎唔食得 所以大家要食牛屎

大紀元 保持安全距離

Agger 癲鬥癲
仲講乜撚嘢左膠大愛大道理
D土匪殺到埋人仲講道德高地

冇信過
利申 侵侵fans

連登仔再唔走出同溫層遲早同班藍屍一撚樣